震驚一百億人！原來AVG3同JL成本一樣係3億

兩套戲並列成本第三位

點解一套上天下海地爆天星
一套係鄉村大戰

講人工，一個RDJ都貴過你成隊正聯啦
計陣容AVG3十幾廿個英雄

講片長，AVG3 2.5hrs JL 2hrs

DC燒左d錢去邊度？？？？

dc想追 不如搵個有正常智商既劇本先啦

作為DC dog都冇眼睇

入錯系

有兩億用嚟買飛

請打手

冇鋪排、懶有深度、冇劇情、一個超人打全場

好mean

睇完 Ww 以為 DC 終於生生性性
睇完 JL 決定以後唔再入戲院睇 DC 野, 垃撚圾

睇埋 AVG3 覺得 Marvel 電影真係可以再戰十年
剩係劇情推進正正常常無亂鳩咁黎已經掂

其實佢個嘴做乜要用CG

演員拍mission impossible 6要留鬚
後尾補拍人地唔比剃 惟有用cg

JL成本係多過三億，因為未計joss補拍

咁又點？我地dc有偉大既3部曲比我地打多廿年飛機

咁既狗屎垃圾都要3億 D特技已經柒到仆街嫁啦喎

燒左去reshoot

我都想知啲錢燒左去邊

好野！
蝕死華納
華納快Ｄ賣埋比迪士尼啦！
環球sony都賣埋

美帝迪士尼一統荷里活電影

係時候拎tdk黎比較

Avg 2竟然仲高